OTBED OTBED NISBI NISBI
NISBI NISBI DOPEK DOPEK
DOPEK DOPEK ARTIX ARTIX
ARTIX ARTIX MOGMO MOGMO
MOGMO MOGMO MAMUL MAMUL
MAMUL MAMUL ADELU ADELU
ADELU ADELU BOLBI BOLBI
BOLBI BOLBI SONEX SONEX
SONEX SONEX PENIL PENIL